有冇人成日忍唔住講錯野

每次講完下一秒就想收返
成日忍唔住想講啲野令你緊張自己又傷害左對方
好想改

大撚把呢d
好熟既我會直接叫佢地打開個口之前郁下個腦先

有

有
成日得罪人

個口成日郁得快過過腦